goyard 銀包價錢

依家買個b fold 8000夠唔夠
好似又加左價

Goyard ho Lun jeng

兩年前買special color好似7k內

識用goyard就一定識貨咩

係

唔識貨,只鍾意beluti
利申無錢

Berluti個signature皮係幾靚既

巴黎買5.幾k

依家普通色幾錢?

pish

p

同問,香港買普通色大概咩價位

問左香港代購regular color 好似5500左右 我估歐洲買5000左右應該買到 但香港係咪要8000左右先買到

香港代購有冇名??

Push

識貨

Go yard 奶粉袋or斜咩袋都好撚型

普通色5700 特別色7400

黑色幾$個

5400 今日買左藍色7400

邊間？本身諗住搵代購 點知香港仲平D😂😂

半島專門店

呢隻藍都係特別色？